點睇男朋友瘋狂估你連登個名？

瘋狂搵你個名
食食下飯搶我電話想開連登偷睇我ac
我都唔會咁做

想問各位巴絲會唔會知道男女朋友嘅ac?

他只是個孩子

想了解你多啲啫

偷睇到我女朋友ac叫咩咩咩螞蟻

曲線自爆？

原來依個就係你
你今晚死緊了

會睇 跟住拎嚟笑佢

佢成日喺sp post留tg

屌過

利申:我SP

樓主做咩派帽比人啊

仲唔俾我搵到你

咁好咩？

好啊

男女朋友之間都要私隱囉

同條女share ac用

利申：被迫 佢唔肯自己整個

屌 其實好尷尬囉
不過知左都好嘅 再了解多啲

驚佢起我底

反鳩佢枱

打交

下次上嚟搵SP小心啲

佢仲話：
唔准你有私隱！

係咪知道咗名就起到底

知道

你試下click起底